潛行polyu，求救

如何喺poly u 包玉剛下面個24小時明日去廁所，利申去圖書館個已封，就爆

好撚驚爆屎

爆咗未

我未